[admin入]諗到個可以減少遠阪凜喺站務台開post嘅方法

就係喺動物台加設紅人榜…

動物台開post要經遠阪凜人手審批

不嬲都要填form

效率太低啦，唔方便俾台主改post

應該要俾台主可以改到開post user個名

俾人搶post都可以改user name，變晒做遠阪凜開post

good idea

it哈士奇 go

簡單啦
直接改到動物台個個開post既都叫遠阪凜咪得

好緊要

佢係呢度開post仲多人過係高登開動物post

禁止一般會員係動物台開post咪得
只準#開

簡單高效呀

趕晒班動物狗入黑洞
動物台只需要台主一人發言就夠

佢入黑洞開post就得啦

開個井台咪得